[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (933)

做乜鳩

主能夠 主能夠 我知它撚狗

唔撚識規舉死撚開啦

做乜撚